班女權撚根本唔知咩係女權

d on9一聽女權就以為自己大曬 一切以自己為先，好心你地啦，搞彎曬個市，你咁樣同下一個男權有咩分別，根本係只為自己嘅自私撚，你睇下我兩個女神點講啦，平等機會啊，不被性別定型咋，唔係女>>>>男啊屌，咁搞法支持都變唔支持啦，真係為女性著想就唔好乜都小題大作，矯枉過正啦

pish

但係emma watson 都係畀連登仔屌到仆街話佢要女>>>>男